PRODUCE48集中討論區（8）爆Post快過直升機，評審有個李洪基

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔／生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本48名、南韓48名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基
主唱導師：李洪基（FTIsland）韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

官網：
主題曲：

93個自我介紹中字合集

Wink妖精,是我的呀!93人合集

Hidden box中字完整合集

對視不眨眼挑戰中字完整合集

麥克風,是我的呀!完整合集
[/quote]

直播
週五香港時間 22:00-00:30
link:
(官方韓字)
(中譯配音)
(日字轉播)

投票教學(by食咗藥未啫)
首先要有個韓國認証Gmarket帳號
然後dl韓版Gmarket
ios:
an:
下載好個Apps之後當然要登入啦

登入之後去返主頁
將中間個廣告banner換成圖入面嗰個之後撳入去
搵唔到banner可以直接search produce 48

跟住你就要揀12個投票
必須投曬12個額

然後下面有條粉紅色bar顯示你投咗俾幾多個人
揀好12個就click入去

完

留定名

個押韻

松井珠理奈惡行事件簿

全世界人都好撚憎松井豬閪來（松井珠里奈）(42)搶鏡攝石菠蘿雞,全年十一珠最威

F班有幾多個日本妹？

F班leader係邊個？

櫻花加油啊

畫公仔溝通

剪晒sakura出黎為咩

到la

白間無啦？

嚟料

Miru

後面仲誇張…

玩完了

係未剪左打俾媽媽個段？

痛

安有真

仆親

oh 仆街了

好痛

預告有都未必會播

呢個會升A

頂,總之買定包花生..

安有真應該升到A啦？好似企sakura隔離

係未素顏？

似係

我有時覺得佢似綾瀨遙

安宥真

高音唔得阿班女女

高音個9個破曬

安有真有機會衝擊一位

有咁難唱咩 個個連假音都上唔到？

跳住舞係難

表情

好charm

仲未等到nako鏡頭

俾twice果班一定唱都唔唱 又數123

應該係指定冠軍
覺得佳恩之後會跌番

你一陣又引個痴線人入嚟

一講就俾左個你

又成批腦空白

千葉好素慧FEEL

泡妹應該佢同巨型baby+佳恩爭啦

點解咁講

忍姐

我都覺 其實都幾可愛

最愛矢吹奈子

邊個巨型baby

但之後佢哋又上得到台

訓唔夠又精神緊張

睇過之前條live真係

忍妹

袁詠儀

一遍空白

唉 慘

出曬事

今季好似咁多錄片咁差既

我就嚟以為自己睇緊鏗鏘集...

大笑

張元英

笑左

真人騷係咁先好睇

新聞透視

冇反轉

屌個崔藝娜

收皮啦又想引戰
集中講pd啦好心

唔認得

今集播咗幾耐？頭先遲入

自己明明都唔係叻 再睇住前面幾個炒哂粉 真係好難繼續跳落去

就快又兩個鐘

14歲16x

同上集一樣時間

香港10點開始

個個都唱到踩鋼綫咁

個崔藝娜咁多鏡頭既

仲有20分鐘左右

MNH妹妹好似TVB兒童節目 D小主持

似子瑜(?)果個台韓混血兒？

wa 好唔掂wo

又要等成個星期

直頭唔唱？

唔係

Starship剩係記得安有真

勇

個個都發台瘟

Yes! 有一個 勁似樣

櫻花咁應該都叫做唔錯架啦

電話time

唔播櫻d高音既喂

對比之下Sakura記得晒已經算好

而家打俾媽媽la

好勁

眼淚時間
諗起我個名變咗搞笑時間

劇情需要

不如諗下佢地平時要記幾多野

跳舞好有力 好似練咗三個星期咁

你個妹

唱埋韓文

得三日咋

究竟佢地點樣上番去台

喊la

我櫻啲高音

催淚

有埋字幕就好

屌好彩後面剪返d好野

高音選擇唔唱

其實有兩個版本要拍
變相就好似多咗次機會

搞笑time

問佢係咪年紀最大

選擇唔唱個d有剪出黎睇架喎

唔播啲韓妹唱日文既

btw 頭先冇睇
想問高朱咩lv?

B

有冇人記得第二次評價full ver係第2/3集之後upload?

佢係centre 應該唔會...
唔係真黑佢

剪到做CENTRE

聽朝再睇一次

聽日睇多次中字

櫻花好似出名學得快
documentary果陣話佢幾日練晒成個公演
仲要中間仲要跑其他行程

聽朝已有

廁所位...大家放心去啦!

上季冇up 唔知今季點

完成度好高

催淚野要睇多次

希望可以塞到韓國人把口

竟然冇

佳恩兩個語言都識又真係屈機咗啲

櫻花應該有高音

after school係唔同d

個post又沉一星期了

個個都唱唔到跳唔到
結果揀個相對唱到同跳到嘅
好合理

A班件衫d閃粉好唔得

高音嚟啦

molamola

今年講真好似無幾多個主音 唔知有無姜詩拉咁果類中段先跑到出黎

cut埋

呢個唔記得歌詞

今年都唔知有d乜

Pinky無了

真係幾嚴重

特惠牌pinky完啦好嘛

好多人都記唔到歌詞同舞

萌Q

樣聲都似似地jisoo

今集仲未有山田

moe

三日記唔晒舞步點都記到歌詞呀嘛...?

黎了

萌咲

我delay？？？？

今屆A=記得晒舞同歌詞

又幾可愛

唔好同我講佢留返係A
跳到停低真係F啦

唔掂啊好多都

佢表演套衫著到佢好似人妖 依家咁睇都唔錯

真係見唔到有幾多個係叫正常

有2次機會 韓日文都要唱

係未話日本人進步好快？

其實依首歌又唱又跳會唔會太難
一線都應該唔敢live

禁錯制回佐人 唔係想回人

同埋唱到有唱最高音嗰句

靜音mode咁

終於有正常

點解咁差

覺得佢有時感覺似sakura 特別係把聲

唔係朝長美櫻咩

導師話48既意志好值得韓妹學

今季發生咩事真係

踢波插花咁

講緊moe 覆錯

SAHO

本田仁美

笑死

唔知點解諗起TL

啊我nako！！！！

出黎了

202 有拍子咁叫個個係邊個

今季都真係幾崩下

naKO

咁撚多人嘅group入面無意志就死左好耐

上A了

爆肚舞好搞笑!

nako真係好正

NAKOBB

nakoooo

NAKO真係幾好喎點解得F

A去F?

OVERHIT

Nako有望升grade

天堂到地獄

其實肯去異地參加比賽已經好有意志

因為同美久揀隻傻仔歌囉

f班珍珠

廁所位

又特登放櫻花把聲入f班

係咪好恐怖果個落F

NAKO應該好大機會升上a or b

邊個會信

NAKO應該升A啦

係咪完了

其實我想睇ioi同wannaone上黎個集

比grade了

落去話畀佢地知佢C

轉房呢d位真係最好睇

就播完了

我月頭先睇第一季produce101
就算唔講日本個邊文化同韓國唔同
韓國個堆都唔多掂咁
同第一季相比個平均實力真係差好多
雖然我自己其實幾鐘意素慧，但我唔想睇素慧戰爭

就完啦喎

係咪有排名睇？

就快有排名
同比左佳恩同sakura final a grade我地睇

我都幾鍾意佢
但真係

應該有

好彩mnet都唔係當人傻
講左雙c先

101後出佐好多選秀 D好野其實用到8899

櫻花後尾啲部分超速飛過

點解冇得睇禾珠練成點？

轉房都有得睇

好多人入A

A班大洗牌

下星期先再分

真係有a去f

究竟係咪pinky

天堂落地獄

無睇202 202第一次分組係咪同101咁 都係A做LEADER揀人咁分組?

屌係mnet

無排名？

手汗都出埋

一定係下星期播la

講埋預告同排名就完啦

mnet又撚狗

為櫻鬆一口氣真係

屌

轉班應該下星期了
一陣應該播排名only

屌你老母又拖長來播
抵你剪唔撚得曬啲片

抽籤再揀人

播twice

希望唔好再播死肥秋食飯

嚟喇

黎la

很有趣

Nako又跌

27...

珠又跌一位

實時投票
櫻花第五 禾珠12

Sakura第5

其實都唔係既 只要個F有話題就得

唔好播我櫻跑步啊

珠係咪15

佳恩1
安有真2

12

俾d鏡頭黎啦mnet

係
跌左8

各位下星期再見!

櫻花要跑步

又係搶牌

做完了 又要等下星期了

eva初號機 參上！

頭先想搵王珂 搵唔到

下集好似幾好睇

唔拖嘅話

可唔可以唔好片頭片尾播同一個ver

又要等下個禮拜

Minho好似75

第一round應該foul好多日本妹

之前youtube睇左分組係點

nako好明顯係因為冇鏡頭

我估都應該係呢兩個爭

哭哭53

大頭都要

agree

後排個堆全部48然後係下跌

Miyu好似11

已經大洗牌左
權恩菲
Btw安有真加油

做馬架？

foul哂d日本妹都唔好睇啦
希望留返多d好wor

權嬸

miyu 11位

本田仁美
有實力又QQ 有位可以幫手pick佢

但應該唔會比出過道既1既 (唔知咩logic)
所以安有真fighting

一早就覺得安宥真有明星相

5 櫻 8 Moe 9 山田
11 Miyu 12 禾珠

moeq 8
miyu 9

miyu上呀

禾珠嘅清算名單又多咗三個人啦

我記得佢都試過玩命幾日記公演

排名1-12
1. 李佳恩
2.安宥真
3.權恩菲
4.張元英
5.宮脇咲良
6.崔藝娜
7.王怡人
8.後藤萌咲
9.山田野繪
10.李彩燕
11.竹內美宥
12.松井珠理奈

話時話佢浮返上水未

都幾多人鐘意moe

hkt con同時teama初日

其實初c都賺咗好多 入到圍就好

🤗🤗🤗

1佳恩
2宥珍
3恩菲
4元英
5sakura
6藝娜
7大陸珂
8moe
9noe
10彩燕
11miyu
12你豬

山田9？？？

唉 櫻花升返上第一啦

3,6,7不了

今集郁美算幾多鏡都幾好彩

王怡人

睇個勢佢唔跌已經要還神

睇錯唔係王珂係王怡人先岩

仆街贏國一面倒屌緊櫻花A

下集又大洗牌架啦

樂華三個都好難頂

想問有無人睇到高朱第幾

睇twitter班泡菜已經閙緊櫻花 唉

韓+1

成日比人話似偽娘
今集素顏都好靚

忍爺喊住跳好靚
好想佢同仁美寶寶一齊做黑馬入12強

點解要反崔藝娜

藝娜我ok

點解樂華啲人個個都

王珂排名都大升

正常
唔屌邊有話題

因為樂華特點係作狀

留個位比nako好冇

求下你地放過team8成員

金翅真仆街鳥

我都ok

眼抽筋

我pick 我pick

原本想櫻花C位出道
而家但求佢係12個裡面就夠

SAKURA有邊日唔比人屌

爭取鏡頭要上位係咁架啦

20

同強推時期比濕濕碎啦

呢次應該再應一應

唔該 希望高朱出到道

實入到

S1 somi世正爭
S2係咪得訓係keep到最上
S3係邊個呢究竟

珠究竟入唔入到
但今集跌到12

除非Mnet唔比鏡頭佢，再加表演冇料到，
否則好難入唔到

呢幕旁白講咩？
最高票個兩個？

今屆真係無乜vocal係令人眼前一亮 好似世正果d 有啲擔心

韓國咁剪法似乎冇打算推佢

唔得！ 一定要令櫻花c位出道！我地唔好放棄！

佳恩企center就好

俾人專心養病啦

我從來都唔想任何一個48G既出道

可惜美久比無人機整傷腳要退出
mnet正仆街

世正都係之後表演先表現到
講唔埋既呢啲

其實櫻花個表演唔錯,我喺韓飯,無留意過akb,第一次睇佢表演,覺得佢唱得幾好,又穩定又自信,雖然舞係差d,最少都可以比到攞B,所以就算比到A都唔係太過份

退休算啦

上一集都話可以睇完日文版字幕唔使再睇
今次真係要

真係握手握過世咩
知名度冇人嫌多

係咪韓國個邊見到佢咁 先要再剪過

但日本個個代表真係會比第一出唔到道咩

期待下集有西面2.0出現
爆高音上位

佢咁樣可能中途quit算，橫掂而家有借口話身體問題
連AKB嗰啲都冇出席

但佢總選第1 肥秋實會俾壓力mnet 唔通總選第1都入唔到12咁柒咩 利申希望佢跌出12

今季冇乜好Rapper就真

quit咪唔會係'出唔到道'

聽朝就會有中字

等多排
邊個會彈起呢

睇個勢似係怕受大規模攻擊

你真矛盾

邊個西面2.0

呀sorry睇錯野
要再搵翻頭先份圖再睇

起碼要第一次Foul人之後先睇到大局係點

無人黑點成TOP

咁樣強行拎A 投票都第5算係咁

今季其實真係唔知有乜

唔知仲會唔會有速報排名呢
不過應該又會大洗牌
始終都係好睇有冇鏡頭份量

睇著呢件先啦

櫻今集都剪得算係咁
啲韓國人鬧乜嘢 不過佢地咩都鍾意鬧

璉靜

其實安宥真唔算多鏡啦 都keep到第2

都估到鬧乜嘅，格硬畀A囉

山田無鏡頭

佢唱親都重播幾次

作為一個韓飯 完全覺得如果唔係有櫻個面一齊做節目 今季produce完全唔覺有邊幾個係突出

因為真心好聽
不過把聲好似就黎爛咁

但璉靜的確勁wo

可能逢星期3有
睇埋下星期就知

無話題啦
男女都做過 點都要加新野

兩季11都算係vocal既

更正返先 應該係29唔係20

作為一個高朱推 我都想佢出到道

其實CNC班妹妹應該過多幾年先黎參加
依家睇佢地跳舞好似睇學校才藝表演咁

王珂原來都升到33

Cheatah導師好似聲都無咩點出。

英雄無用武之地

諗起宇鎮
但cnc個班個樣真係太細個

其實一日冇惡剪 一日點鬧都冇咩所謂

蝗珂 蝗怡人

但position個陣個rap就大件事了

我估YG Jinny同金毛應該識RAP

其實無論Sakura做什麼, 只要是男人而且有眼睛的都會選擇她.

真相是男人口裡說大道理, 說"平心而論, Sakura表演一般, 不值給A", 但重要關頭投票時, 一定會投Sakura.

現在大問題是女粉絲, 女人口裡稱讚Sakura漂亮, 但心裡妒忌她到想死, 現在女粉絲大條道理不投給Sakura, 這才是問題核心.

試想想自己的男朋友天天看Sakura, 女方一定恨死Sakura. 所以要看女粉絲的心眼了.

今集禾珠睇唔到mon都有少少惡剪味

好想下集有得睇very very very

ching乜又係你呀

全部都未發育咁
睇佢地跳girl crush好尷尬

CHING假膠黎?

好似已經知晒d分組?

兩組都好正

我係絲，但我做乜要妒忌佢？
人地係idol，我係普通人，做乜要比較？

屌我睇哂成場 好似無睇到呢兩個支那妹 所以點解會升排名？

希望有ioi
好似上午單獨錄，下午同wanna one錄

班強國人嘅一票

唔係太聞到 反而算cut曬好一面 安慰隊友 被人杯好慘

老母老母老母

係囉 珠嘅全部都係正面野

有劇透
我睇左

睇完個名單好矛盾

其實主要都係賺知名度
我都想自己個推出名 兩邊跑好似好辛苦咁

杯你老母咩 圈子本身唔同
即係你同你學校啲蝗言語不同 唔一齊玩 咁叫做杯？
On9 mnet

好想睇佢地 太耐無見到
22個人齊人幾難得

唔關我事 做咩講我老母

唔係同緊你講 我指mnet

做個時差黨，今晚瞓教應該有檔出了

裴老師會俾人話係櫻推

求下nako入頭11 真係唔明點解樣又靚 歌又好聽 跳舞又好 mnet都唔撚畀鏡頭佢

辛苦好過冇野撈
睇下佳恩5年空白期

d搶眼既集中晒係very x3個兩組

其實我都覺得係 佢一見親sakura就好似戀愛了咁樣笑

如果整個韓國的女人都像你一樣明智, 大度, 沒有小心眼, 願意投艱苦努力, 積極上進又謙虛的Sakura, 那我便安心了

求劇透

本身有留意mamamoo,rbw練習生會唔會只慣用咪

突然醒起
你係咪6永？

好多嗲
佢個種多嗲冇山田種可愛

Ching 啊 你不如打返口語得唔得

我都覺得好似佢

唔影響到日本本身既工作我好樂意支持

邊位？

你擔心得太多啦,我一個韓飯絲,本身無留意akb,一見到櫻花已經覺得驚為天人,仲淘埋ac去支持佢

唔識咪嘴

Ching啲文筆我以為上緊香討

kpop post名人
可以引人anti佢飯個隊
而佢又唔係曲線喎
求你放過Sakura

公海架？
我好少去公海 所以唔知

應該好好睇
邊隊做到avengers team呢

日本第一係睇fans 買票
邊個fans 團多錢就果個第一

岩岩頭先睇到有人話班韓國idol因為唔識日文所以hea唱甚至唔唱個段日文歌，
拿我真心唔係引戰，
真係想問下韓國明星文化係未大多都係對自己無利就會避開佢唔會挑戰佢？

既然松珠今集b grade，著橙色衫，mv佢又有出現，何解早排嘅wink以及ice content fight係著灰色衫(F gradel？佢究竟衰邊次？peek a boo個次？

睇人性格姐

唉 美瑠呀

NAKO好似係GF組主唱

唔關事 mnet會特登fake人

我見A個班好多都咁做，所以真心好奇唔係踩韓國
韓星都有好多學日文出日文歌好似張根碩同我地既李洪基咁

又諗起掰大口gif

佢地知自己叻邊到 會show好多次俾人睇
自己弱點會收收埋埋
不過如果要做都會好好挑戰
因為安俊英係大仆街街
佢會惡剪

講還講...

peek a boo team 1

唔好咁大希望 會爆冷

我係話之前小道消息，呢team係大炒

劇透話呢首兩隊都全場最差

下星期再見

其實我又唔係太鍾意睇劇透 冇曬緊張感

剩係狗竹炒左已經...

係未話呢場公演贏左會每人多幾千票？

劇透既都係記得細字

peek a boo呢兩隊？

係 但其實可以話無用
除左對近60名個堆可以大d機會留低

狗竹要減減肥
我見預告佢着套衫着到好肥

不祥人。。。。。。

上兩季都係呢兩個月先睇
而家要等好痛苦

aoa啲片永遠有choa鏡頭 其實洪基都好慘，fnc

劇透曬仲要等兩個月先播先確認好辛苦

佢Idol school時仲肥
依家已經算瘦左

點解仲未有無字全集 翻工無睇到live

淨係睇左櫻果part, 真心唔值a wor, 舞簡單， 唱又麻麻， 同韓d a差兩個level. 有冇人同意？

有個akb既有啲似paruru 想知佢叫咩名

我又要喺我部iphone搵返啲cap 圖先

我係櫻推都同意 好怕mnet一開始就捧得佢咁高會害咗佢 不過好彩櫻花eq夠高又夠努力 發言又好 記得曬日韓歌詞 跳舞同表情都好好 如果唔係應該俾人黑死

淨係同竹內比，差別好明顯。

佢個part跳到我好尷尬

不過竹內有剪到西面

wave

佢自己都預D/F
但mnet要靠佢引戰 冇計

竹內無記錯喺3個人表演?

同miyu比唱歌就一定差㗎啦 講真成個pd48有幾多個唱得好過佢 但係其他方面櫻花贏幾條街 所以邊有得咁比

個wave係開頭我覺得還好
但後面d舞步眼神要靠特效整出黎就真心膠

我意思係第二次評級嗰陣跳得好 佢第一次跳黑天使嗰陣真係好柒

係但我講緊係A gp練個陣西左

我都係咁話，講緊黑天使

唉都唔明點解好揀唔揀揀黑天使 首歌又唔係跳開又無自己特色 揀make noise 或者佢自己最鍾意嘅mammoth咪仲好

無圖點答你呀ching

張圖有聲

好彩櫻花做乜都戴定哂頭盔先
不過都係要照畀人黑㗎啦

We are mammoth!!

依首都係sakura推介先識
前奏好熱血

我覺得sakura應該係牙訓劇本
一開頭呼聲最高 最後二位出道
又滿足到泡菜國自尊心 sakura自己又落到台

問題黎啦 邊個有資格做Daniel個位呢
佳恩應該係大輝劇本 拎個三位出道就算
唔知點解佢同sakura對決無咩火花

同埋佢身上有種柏木既三番手氣質
感覺佳恩係靜靜地 唔偷唔搶個種

如果要做daniel個位
而家應該仲未彈出黎
要去到中段一個評論舞台突然彈起

Anyway只要唔係松井豬就得

淨係諗起廢9
pd48完全唔覺有人似paru

+1 第一下都係諗到902
btw睇呢集嗰陣真係覺得好似

同somi個時好似 好多人都覺得唔值

但係我諗除咗實力導師重考慮埋形象掛 松井珠啲表情太強勢就算唔差都只係有B

見到長久寶寶 忍唔住覆返句
"真係好撚靚呀！！！！"

根本就係天使

李佳恩都係呢組喎...

嘩話咁快就開多2個post

雖然1組人氣真係avengers team
不過真係嘥曬佳恩同恩英

唔講AKB Group人
但日本組 NMB48 ワロタピーポー 全場氣氛好High

其實我本身以為miru會好勁 見佢唱歌都唔錯 點知今日剪到佢得個樣咁 總選又失利 好橙

🙈 Produce 48 要用自己實力去拎A to F
但大選 邊個fans團多錢 就越有機會上位 根本比唔到
所以總選失利 佢責任唔算大

但係睇網上啲反應大家幾鐘意miru
其實佢地首歌真係揀得啱
舞步好易就跳得齊
收埋跳舞弱點
又做到佢地擅長 帶動到氣氛

本身係韓飯 但係produce48完全分唔到48啲中文名同英文名呀救命

岩 如果出must be now 怕連C守唔到
相反ワロタピーポー 易跳 可以減少機會比人插
可惜係 都避免唔到有隊員入F組..

睇完有幾樣感想

1 點解一開始 韓妹好似識得sakura仲多過松井珠理奈？sakura真係有咁高知名度咩 因為松井本身總選舉排名高啲 舞蹈實力好啲 亦經常做centre 我諗唔明點解韓妹會識sakura

2 sakura表現固然唔值A 如果放係上兩季嚟講的確係
之但係 今季A嘅人都唔係個個都完成度高 總有幾方面係搞唔掂
特別今集後半段跳主題曲就明顯感覺到呢一點 sakura完成度係相對高好多

3 樣靚都係一種實力 唔明點解睇咗兩季都仲未明白呢個道理
唔靚嘅話啲仙氣鏡頭唔會仙氣
樣靚嘅人七成實力=樣醜嘅人九成實力
睇idol要靚唔明有咩錯 又唔係選dancer/蒙面歌王
最緊要係發展夠全面 唔好似中國101楊超越咁就得

最後就係覺得安有真會跑出 佳恩似隊長多過優勝者

AKB大選 唔係個人有實力就做到第一 而係背後要fans 出錢買CD 有投票券or fans club票 最多果個先係第一.. 所以可以話一個fans 買10萬張CD 就有十萬券

呢點我明 不過我好奇點解咁多韓妹會識得sakura

個眼神 個反應 完全係戀愛了

btw sakura好似係少數敢握咪跳唱

剪輯鏡頭信3成好啦

做定心理準備下個禮拜櫻花排名跌硬⋯⋯
呢個初評A絕對唔係好事

Sakura真係唔值有a 頂多都係bc之間

事後孔明咁講，淨係計sakura主題曲表現又真係a組人嚟嘅

唔知下幾集有冇咩大改進呢

這問題有幾個可能的答案
1) 韓妹並不是真的"認識"Sakura, 她們只是看到特別特別漂亮的Sakura時, 瞠目結舌, 驚呼其名而已, 大螢幕有日韓名字, 直呼其名不代表認識其人.

2) 這是韓國, 難聽說的話, 就是以貌取人程度很強的國家, 相貌平平的沒人會留意, 一旦出現如Sakura這級數的美女, 大家才會注目關心.

3) 知己知彼, 賽前Google搜索一下其他參賽者, 看看有誰比自己漂亮也是人之常情的, 來參加PD48前已知有AKB的人來, 所以Google到Sakura而"認識"她真的不意外

客觀來說的確如此, 但男人進行投票時都會很誠實的, 這就是Sakura的力量

中肯

中字已出

估計第一輪淘汰,akb 大部份去完旅行,剩下12個左右繼續玩。

可能係我櫻個ig經營得好
成日捉住經理人幫佢照靚相

可能係千葉恵里

漏左講呢個只有上半part

爆肝字幕組

其實一切都係內定姐，擺明日方都叫人地分開，一個B一個A，咁岩佢地之後一個擺左第一，一個攞左第三

我諗日方比較想櫻花入到隊嘢度

咁世界盃都大熱倒灶，有乜唔出奇呢？

可能呢d表情係第二個人剪出黎

中字

但想等B站,呢D都係有彈幕睇先過癮

睇錯,原來B站條LINK唔係上面半場,係另一個字幕組全場

中字 full （by女漢子）

韓妝 + 精緻可愛的臉 , Sakura穩了, 萬分感謝裴允靜老師相信我們的Sakura

呢張相影咗幾個鐘先影到 佢個經理人好慘

個樣又幾似hani

望到呢一幕我都o左咀
覺得日本妹勤力好多
即刻唔想pick韓妹

巴打講得好啱
一位都一定係韓妹 但我覺得安宥真都似二奶命 佢似世靜

今季真係冇乜心水

唔計本身有名氣個班真係冇咩邊個PICK得落

李彩燕係幾好但pick 唔落 個樣好平凡

唔好惡剪我櫻呀

岩岩睇返中字 真係覺得休息時間跳2果首歌好劇本 琴晚睇都唔係好覺

第二集1.9%

Heo yunjin好正

上升緊 不過都低
比s2差好多

有冇人有睇sakura 個打機channel 都幾好笑

牙珠評核直頭冇片睇，可能保護住佢

呢排世界杯算係咁啦

FOLLOW開 果個先係佢

打機時智商會倒退

第二集同第二集比其實差唔多

日韓C位都好和平咁

Daniel一開始都唔算出
佢都係到第一次分組評價個直拍多人睇先上位
嗰場現場票仲要好低
所以要到分組先知邊個韓妹上到位

avengers team通常都冇咩好結果

check返202 ep2都係1.9 101就1.6
所以唔差
果然都係口裡說不行動說得

韓仔：要杯葛 要投韓妹
結果

我諗都要等世界盃完咗先會升番少少
下星期仲要heart Signal 2特別篇

相信佳恩會欣賞勤力既人，而小櫻一向親和力夠，自然和平。

而家唔聲唔聲keep到個第2

始終拍過廣告應該半出名

有d似高海寧
睇微博已經吹奏到請夏咁

未見過裴老師笑得咁開心
佢真係好鐘意Sakura
其實櫻唔wave成個表演幾好
跳舞算有力 係live唔穩
不過都幾好睇
其實今季拎a真係易左好多
佢拎就更加易

請夏勁好多

去到get ugly都仲尾2 不過佢個組真係痴線組黎

話佢係今季既請夏都冇錯既
等睇佢position既編舞

個金初妍出場BGM係咁FIRE~~~~
好煩

豬拎a都唔到櫻拎
櫻唱跳都好普通
好多日本妹同佢同一水平都係得c d
仲要佢又無自信
格硬比A真係害佢

佢地表演都俾人cut埋

淨係個wave已經夠話題性

Cheetah今季靚咗好多
好想俾佢用腳踩我

睇預告好期待下一集

鍾意對佢嗰個高有真多啲

覺得佢會係202邕個劇本
外表實力觀眾緣都好 但唔會話爆到好似Daniel咁

pick唔落金初妍 佢個樣好恐怖

反而想知邊個會係朴佑鎮 由60幾名爆到上第6

王怡人,張元英都少左好多鏡頭

睇到開始分班練習...
真係忍唔住想屌,唔撚係d簡單英文都講唔掂呀...
想要上格床呀,一齊練日文版,睇練習視頻個d
講真佢地呢d野用英文講都唔係咁難呀話,完整句子up唔出都講到d單字掛
狗竹講完句together再淘大宇式扶頸真係笑左
真係好心溝通問題唔好係咁播啦...
仲話要全球化...

咁佢都算演員相既 同邕邕又幾似
好想遲d睇佢活躍d

sakura最成功係當年揾岩醫生， 確實整得幾好

極後期先彈出
Btw 70幾 真係好鼓舞

視頻你老母
佢哋咁細個就走去做練習生 你想佢哋英文有幾好呀
MNET都係要播佢哋點樣克服語言隔閡一齊表演姐

珠 唱Dear J
我聽到好似板美 多過佢唱

二來收尾做咩搞過腿張開..
睇NMB 都好過睇佢

Sakura真幸運, 其他練習生找的醫生太差才這樣

裴老師教f班叫惠里個陣成堆想做歌手嗎彈幕
btw真好似素惠既

其實日韓都係自己語系為主,唔需要識講英文

yes, very lucky, 揀整容醫生都要人夾人， 佢整到靚樣再加佢d心計， 比起其他mb乜都無, 咁快上咁高真係唔出奇， 佢係勁既

係日韓綜藝節目,討論參賽者整容其實幾好笑

第一, 心計與否, 我定義為無從判斷, 是不可知的領域, 故此討論"心計"沒有任何意義
第二, 可否具體給我一些例子關於"其他mb乜都無"讓我參考一下, 本身韓飯, 不了解AKB

乜都無的意思係無整容， 無心計， 所以果d就算營運捧上位都無咁快，其實大部分mb都係咁， 但櫻兩樣都有所以上位快囉， 但呢d都係佢實力黎既， 睇你buy唔buy姐

第2季group battle係點分隊?
睇預告唔只A跑去搶歌

整容在韓國大約能默認為入行基本要求, 幾乎就如牙齒矯正般普及, 整容與否視乎有沒有此需要, 如果你認為其他mb有此需要, 可以去簽售會直接給他們建議, 至於心計與否, 我定義為無從判斷, 是不可知的領域, 故此不討論"心計"

真子排名跌左咁多，今集又無咩鏡頭

3日真係好鬼死chur
暫時睇好日本妹sakura
美瑠同韓妹金珉周都幾鬼靚
可惜實力真係太差

有無人都想竹內美宥入？
點解好似無乜人講佢

個人認為在韓國人眼中, 她約是中品趨上的美貌, 跳舞只要不斷練習便可, 而韓國人很喜歡唱歌有實力的人, 所以她有八, 九成機會能出道, 只要她在節目中好好表現, 不說錯話, 基本能進

明明都係a,除左句i want you pick me up之後就乜都冇
MNET真係仆街黎,比返些少睇下都好呀

固定pick
睇好佢上到個位名次

係囉鏡頭咁少
睇住佢表演完衝上前12
真係好感動

佢總選連名次都無
明明就有實力

咁其實你想表達d 乜？
我而講緊點解櫻係akb咁快上位wor, 唔係講韓國， 而櫻不嬲出名攻心計架啦， 加整靚左咪上位快囉

聽到巴咁講就安心

Minho扮女人嚟 嚇我唔到嘅

日本jooe今集無乜見到佢

我都pick佢， 有實力， 又聰明， 仲要讀慶應大學

柒版pinky

珉豪個種冇咁礙眼
但個條女真係睇多兩眼都頂唔順
好想比杯水佢飲兩啖冷靜下

佢本身唔鐘意參加握手會，又唔鐘意水著，平時又低調，多年唔參加總選。
簡單啲講，佢唔適合akb嘅環境生存，做地下歌手會適合。

第一季好似係A組既人全部有得簡
第二季得centre有得簡 之後抽籤抽中邊個就個個可以簡
好似係

查實咁認真做咩 個A又唔係永遠嘅
第二集都已經開始大執位 分組先會見真章
上得有幾高就跌得有幾痛 冇實力嘅自然淘汰 有實力嘅自然留低

不如擔心上咗A都冇人pick 拎A都唔係保送出道

佛系idol 緣份到了自然會紅

可能學大陸101咁
實力C位同勤奮C位可以之後簡人

又少左個A既優勢

人漂亮, 自然受多方關注, "出名攻心計"就是莫須有的罪名(這裡我假設了攻心計是貶義詞).
當然Sakura攻陷男人的心是非常強的, 即使Sakura只需一秒鐘便能攻下男人的心, 我也覺得不誇張.
而且Sakura還犯罪, 她經常在男人的心放火, 犯罪累累

救命

嗡咩鳩

點解有個痴線佬係度

上季都係得大輝有得簡其實
然後佢簡曬d有話題既

巴打你可唔可以唔好咁痴線
其實講口語係咪好難為你

笑得好辛苦 見到有人咁樣打字，好想知佢真人講嘢係點，好戇鳩。。。。。

睇到一頭霧水
Btw佢無攻陷我個心

想睇下之後松珠會點惡剪，第二集又唔覺有惡剪到。
貓頭嘅反應兩極，一種係可能係暗中有人出手保佢，另一種係見時辰未到，等佢過到第二回合先爆佢大鑊。
第一回合，講真就算跌出12位，都唔會跌到60或之後，反正第一回合都係總選前一個月左右拍攝嘅。
而家佢本人失蹤，連日本當地嘅活動佢都缺席，其他mb又唔妥佢，唔少網民想踢佢走，但係而家走唔走都死，真係難搞。

係，我覺得決賽左右先爆會易啲跌落去

琴日開始我都覺得唔對路
成個節目最明顯嘅目的都要開心大發現咁講出黎
仲要話係估到意思
有咁難咩

我諗起大陸人講嘅咩芳心縱火犯
其實我一直都覺得打書面語嘅香港人係有浸戇鳩味 現實中見過嘅都好痴線

看前文後理, 別斷章取義

邊個係貓頭？

咁Sakura都揀得唔錯
有靚 有跳得 有領導型+vocal 有fd底
仲有個Minho

百度 摸摸貓頭吧

你果句短到咁 我都唔知可以點斷章取義
巴打 聽我建議
你都係默默愛T團啦

嘩頂你mnet!高橋朱里評審完之後一個鏡頭都無

可能佢暫時未收到劇本。

睇返之前202個nickname explanation好過癮

看整段對話, 只看單一回復就是斷章取義, 愛T團是題外話.

自己話病quit左佢咪好睇d囉，比人投到out左就無癮啦

sakura只要不說錯話 不被惡剪 就能夠排名在上位圈 在韓國男性的心中犯罪放火

唉 好啦好啦

點解你地仲可以理個痴線佬

無標點符號 0分

最後嗰句想點？
好尷尬呀

最怕係自己病都唔quit

金初妍=始源

sorry. 一開始仲認真同佢解釋

你對馬始有咩誤解

season 1/2都冇乜興致睇
今季加左日本妹之後就睇得好鬼high

你不如收皮，靜靜的在自己備忘錄寫小論文吧，你有點煩膠。

如果今季無日本妹可以放棄追
實力無上兩季咁好

真

冇日本個班真係唔駛睇

屌你

巴打你係咪之前少時潮文既作者
轉左鐘意twice

佢係終極自信撚黎，點會退賽咁衰女

我忽然想個妹妹rap崔珉豪初出道段rap
近排因爲十週年回帶率極高

無認真追s1 我想問係咪都係喊喊喊

我係48飯 都覺得有d厭
想睇多d奈子個種努力向上衝嘅奮鬥史

要三日訓練就去跳首對佢地咁難既歌,係會喊既。

所以最大機會係被惡剪後淘汰。
如果順利出道就要同櫻花一齊 。佢嘅個人風格咁強，好影響團魂。

miru果組首歌雖然冇乜技巧，但睇到好開心 replay睇左幾次

睇左頭兩集真係覺得produce 咁成功唔係冇原因
第一集突出兩邊練習生實力差距
日本個邊一有失誤就highlight晒 韓國個邊就比晒特效玩後製

第二集又黎料 focus 落兩邊心態問題 唱唔唱晒兩個version
明明韓方一定有人e.g.佳恩識日文但係剪到冇人唱日文咁

一集搞一邊 做晒話題出黎 抵個節目咁多人睇
前兩個season都係食練習生矛盾既花生
今次有埋兩邊d網民既花生食

喊好正常啦
超高壓咁3日內去學歌舞
一打比屋企人 情感就自然流露

不過都係要屌Mnet 放多啲Nako鏡頭出嚟

miru一笑就無晒邪惡女人feel

我覺得佢用多小小力 mnet比多小小鏡頭
佢完全有能力爭c
a組得果2個日本人
但miyu好似無諗過要同櫻花爭咁
但當年元4 miyu同paru係wc嚟！

邪惡女人
快d踩我啦

好想比佢食左我

一切都係mnet既掌握之中

支持sakura

呢啲飯先最肯洗錢
如果早一個月有佢賣腎投sakura, 第一已經未必會係禾珠

講邪惡點都唔夠松珠比。

Miyu係咪靠做偶像維生？可以咩都唔做。

好多唔唱日文版排名都升

禾珠係邪+惡

櫻花都係，有名你叫「黑櫻」。

我唔覺得一個女仔知進退係有機心
佢仲要勤力

同埋最緊要有樣

今集櫻花初登場，集中啲影佢都正常既，可能其他日本成員之後會多返啲鏡頭，睇定啲先。

到時就foul 左啦

唔突出冇話題又冇實力，點解要分鏡頭畀佢地先

張相好嘈

我同意
第一二三集其實都預左係咁
太多人啦 無可能個個都有鏡頭

( Show Blocked User - 默默愛Twice9012 )

Park Min Ji
第一季A冇鏡頭
今季再玩又係神隱左

所以呢啲偶像，要上位一定要有啲手段（或者機心啦吓）
好似尼馬琴晚唔係突然喊，鬼有人報導佢

公司冇科水呀嘛？

收聲啦仆街

咪理條痴線佬啦

作曲 呢個佢自己講 佢作過幾十首比秋元康
有冇用我就唔知啦

特登唔睇post住
睇完中字想俾d掌聲日本練習生

兩種邪惡喎
miru係令人思想犯罪
禾珠係直頭令人暴力犯罪喎

下集有stage 睇,黎料

睇下mnet修音既功力

下集可以睇到mnet棒邊個

下集應該又係得一隊既stage

李勝基幾時先正式出場
點解女版都係請個做戲好過唱歌做代表
202 BoA就正...如果搵返佢做代表就好,日韓大前輩又教到野
好記得嘉熙個陣話BoA做代表好,終於聽返D人話,張根碩淨係睇女

唱ww人真係好正
首歌咁簡單用黎做比賽歌就輸梗
但係一到真係公演，一定係會唱到全場high爆

睇D韓妹開頭評價 諗起之後 就好尷尬

個崔英俊老師跳女人舞同voguo都好有味道

保守估計有3組

起碼2組啦

今集無嘉熙？

暫時諗到櫻花組以及狗竹組會有話題講，特別係後者個組大炒到 。
如果再講第三組，可能係仁美組，因為小道消息指佢表現唔錯。

一日評判。
早排剛剛生完女。

有
不過主評大家都係睇裴老師頭
經驗老到

有預感下集開始呢到都會鬧大交

Mnet又贏

都未必 就算本來韓飯 但今次都可能多係日推
今次韓國真心唔太吸引 之後會點就唔知啦

除咗中年人士之外
都無見過有香港人會係香港論壇打書面語討論

今次真係無咩邊個特別勁
所以黑咲跑出依家咁睇好正常

其實韓飯會唔會覺得俾日本搶曬風頭？

me miyu推

日本冇乜機會 希望佢喺pd48可以發揮啦
好想睇佢遲啲mission編曲

高朱miyu推留名

金珉周好靚好可愛
撐佢爆冷 (唔鬼記得左佢排第幾)
希望唔會燈死佢

你嘅韓飯係指韓國人定kpop飯先

佢好多鏡頭

kpop撚根本唔識大部分堆練習生

兩個都係la，始終擔心會唔會被黑到啊媽都唔認得

其實唔會 因為韓妹今季實力好差

naver tv韓評

後過60嗰啲好睇下一集嘅鏡頭
PD系列次次都係早播就多票啲

太多選秀節目
又好多公司都準備今年出新女團
柳真都好似今年尾出道
出唔道既又轉晒公司
好似坂本舞白咁都出唔到

韓國今季d人真心唔多掂，被人搶風頭係合理
連歌詞都唔背真心勁失望
反觀akb個堆起碼會似s1練習生咁咩都去到盡先

第一次見韓評咁溫柔

裴老師今集膠化左好多

我櫻花唔玩E味架

老嫰百合

想你拜拜,最好既方法就係令你隱形。

對kpop飯都係冇分別 我自己唔太識48嘅人
所以當素人 練習生咁睇 邊個吸引到我目光咪pick邊個
邊似得班泡菜仔泡菜妹咁 下下用敵視眼光去睇
佢哋就係犯賤又要屌又要睇

屌係喎

喵係到
條友最少鐘意左韓國7年

都唔記得左佢

所以咪話佢真係揾岩醫生， 貓頭好多佢散手段的事積， 佢係西利既

我覺得日本好多整型醫生都好過韓國
就算新垣結衣嗰啲其實都執過，但整得好自然有自己特色
櫻本身個底唔差，只係細執

s1 F嗰班都起碼肯試唱試跳
有啲韓妹連試唱兩句日文都費時喎

我都覺， 韓國果d好倒模樣， 但黑櫻整到同mayu雙c果陣就好停啦，果陣岩岩好， 而家個下巴整到膠到

整容文化都唔同
韓國好多時鐘意整到完美
日本整容就保留返少少缺點 個樣睇落有特色啲

kimiwa melody嗰陣最好睇

整容會上癮

你問我嘅話我覺得係韓國人本身多硬傷
佢地好多長下巴又地包天，所以變咗一定要整下巴
鼻又係多數扁，一整就要整埋個鼻
眼唔洗講啦
結果大家都執嗰啲位咪睇落好難認樣

但日本人相對本身鼻高下巴OK
主要整下對眼或者個鼻尖返少少就已經夠

上一屆總選唔知係咪岩岩整完， 第二日佢d水著相張張都唔敢大笑

打咗針掛

好似笑櫻係整容MONSTER嗰個麻友
其實都係細執眼同鼻

佢明顯打太多，而家兩邊嘴角唔自然
以前明明可以大笑

Agger, 日本整完都有自己樣，韓國整完好多撞樣同埋唔自然。
但係而家好似係韓國整容產業出名啲，多啲外國客？

日本整貴麻
所以初頭先咁多人去韓國整
台灣整容都好出名

韓國係PRO嘅，一日做咁多，全民皆整咁
要大執去韓國一定啱

整容嚟講大陸最柒，個個都下巴尖到吉死人
完全唔明佢地審美觀
反而我幾欣賞韓國追求面型柔和美，鵝蛋臉好睇啲

新CP

講到去整容
我好膚淺 靚就得

其實mnet已經好明顯重心會擺係櫻花到
鏡頭又多
評分首歌某d位仲要重覆3次加d有氣勢聲效

下集EP.3 精彩公演對決曲目曝光
根據截圖所示分別為

1.AKB48-High tension
2.KARA-MAMAMIA
3.BLACKPINK-Boombayah
4.TWICE-優雅地
5.Red Velvet Peek-A-Boo
6.I.O.I-Very Very Very
7.Gfriend-側耳傾聽
8.AOA-短髮

靚既整會愈靚
唔靚既整都係唔會靚
倒模樣不了

請各位整容達人討論櫻花進化史並以例子加以說明（25分）

但係唔同地方審美觀唔同，好多時我地覺得唔靚，但係當地人覺得幾好，搞到間唔中都戥某啲韓國偶像可惜整多或錯咗。

竟然唱high tension 隻舞唔靚

我個人最鍾意HKT 6單馬路須加個長髮造型
眼前一亮

玩High tension 都唔玩UZA係咩PLAY

係48G既主打曲既舞黎講 High tension都算係低智既代表

我諗左好耐乜春優雅地
原來係ooh ahh

直譯

有冇人鐘意本田仁美

我都係YouTube搵先知係咩

有
利申 八牙

張list 入面最想睇very very very 同ooh ahh

啲歌自己本身有名唔用用中釋

韓文係解優雅地

無左個兩隻英文我就唔會認到

係咁啦 一睇就知個list台灣人打
佢哋最鍾意有得譯中文就盡量譯哂做中文

大陸仲柒 叫乜鬼XX寶 睇親都打冷震

點解我冇得投
12個揀好曬

4日7韓1中

同我既pick 差唔多

大陸人

想聽Mamamoo既starry night 首歌好高質

12人佳恩為首，其他都係鏡頭多我認得又覺好睇先支持，我想投票

唔好pick 樂華 換埋做架妹
大陸個啲唔駛我地幫 佢地灌票最叻

屌我都冇票，有票再講，佳恩支持者

淘寶幾錢個，買返個

應該無一個唱到

買 link?

琴晚輸果場都買十幾個

淘番個投SaHo先

睇緊中字 覺得高朱眼神好有火 (唔係minho嗰種)
pick埋玩火組了

點解要咁樣對櫻花

佢EVA形跑姿自己圍內笑咪算 好地地做咩要佢去韓國跑步

mnet諗住幾時先放出黎

廿一差一票投邊個好

恩英

Nako

圈比我 認唔到

投NAKO

Ok

b站無鬼左女漢子中字段片 未睇

咁快？

好多都有

有冇人覺得會出現演員劇本

多謝大佬

想睇埋d彈幕

裴恩英是咪拎咗聖母劇本

資料搜集

今集超好人，怕比宅男屌

已經出現

宮崎美穗鏡頭都冇個都有16位

堆彈幕鬧得好犀利 點似呢到

我覺f班有幾個都似

日本肥宅有無得抽？

當然能力上亦係匹配

日:千葉惠里
韓:金珉周

呢兩個都比演員靚wo (個人感覺）

其實佢整到好韓風
可能因為咁
利申:想佢入得到

演員劇本一唔少心就收左第一季日本妹劇本

變左

點解好揀唔揀揀high tension?
想好似今集nmb咁炒熱氣氛？
但係隻舞
不過已經難過其他akb同類歌

金珉周一開始仲傳係韓C
但原來幾廢下

係幾靚女 ，我估係節目姐我登揀，韓國都要搵幾個入f

吸引眼球

想睇唱RIVER
難度高又好聽
killing part又搶眼

美娜無啦啦中槍

冇南哥低音炮不了
諗起由依突高音akb

仲有2個未pick

點解你地會投到票嘅 我揀完12個人禁submit 彈出嚟話：投票在韓國！在國外投票是不可能的 (google translate)

應該係sakura?

淘寶買 即買即用到

淘寶就可以

下星期播完pick me stage 先會放啦

難怪sakura同蟲豬世仇咁啦

我諗左陣了gugudan 誰減左肥？
先諗起美娜

有位可以幫手pick 本田仁美
今集黃衫C班既有實力既日本妹

佢排4x

我估下集最尾係peek a boo狗竹走音
之後突然定格完場

今集後應該會上番

NAKO同佢應該會上升幾多

點解休息時間個陣個個都識跳唱heavy rotation

佢有少少少少似泫雅

miyu

咁呢首真係紅，
首mv話曬係youtube第一首日本mv破十億
雖然我都知韓國既破十億容乜易

stage好似未試過中間cut,最多係未跳唱之前個畫面

一開口唱就完

個陣許讚美唱into the new world好似唱到一半就cut左 唔知有冇記錯

picked

係1億

屌自膠

播左一半，之後播其他野，
下集回顧上期再播多幾次走音位，之後播成首
兩集走音位一共播左十幾次

心諗10億咁撚勁
韓國都冇幾多個mv做到

韓國10億咪又係得psy一個先做到
1億就多好多了

睇下ink姐打機先啦

又打fn 幾時打pubg呀

其實佢打fn幾勁 如果佢肯開放youtube字幕功能畀人幫佢翻譯中文就好

女同咩

等b站d字幕組譯

想幫佢刷views嘛

Paruru歌終於出場

手多禁左兩下 好似可以幫佢入字幕

靠曬日文巴打了

Sakura只需一秒鐘便能攻下裴允貞的心, 她在裴允貞的心放火, 犯罪累累

好似有英字

估唔到今季cp

HKT班人跳舞明明應該唔差

已投

松岡菜摘

一見鐘情，芳心暗許❤️❤️

簡High tension 應該係48得呢首個rap啱標準
不過呢首歌冇高音位舞又易 睇下點改

咪投蝗怡人啦

冇投，轉左，上面講得岩，刷票對河大把人
唔好浪費票

如果揀我們不戰鬥呢？

ten詢詢詢詢詢

冇rap

覺唔覺金詩炫比起s1個陣靚咗

櫻花唱果首好似有rape

懷疑根本唱唔到

green flash呢？

一口氣煲曬48嘅documentary
明白點解佢哋EQ咁高了

反而踢咗入48坑

宣傳下 希望多啲人留意/有票淨既幫手投下rbw個朴志殷 박지은 幾靚女實力唔差 但零鏡頭仲要排70 應該好快foul 希望佢可以留多round

不至於 我覺得日韓兩者都無法取代對方

低配版yoona

Green flash隻舞仲廢過high tension

未睇PD中字 想問珠係咪miru表演之前講咗句如果佢拎到A我會唔甘心？

好似有6定7套
咁都睇晒

我講緊akb同hkt
nmb冇睇 ske飛住睇（太悶）

剩係AKB本家好似都4定5
T8自己有4套短
其他三團都有一套

nmb有兩套 個人認為第一套比較好睇

uza其實都適合嘅

但唔知點解冇揀

話說最後係咪無開估昇基估珠拎咩

因為centre係度

八仔3rd lap 好好睇

叫蟲豬跳twice嘅舞咪搞掂

唔洗懷疑 由Pick me 日文版 都搞到正跳唔唱 如果唱埋 再加不戰鬥舞步 又係整死佢地

第三張相第一眼好似楊思其

遮住額頭似yoona

睇緊中字
原來蝗怡人講左句話請夏師妹應該入佢地樂華

請夏師妹會唔會做到vocal呢 李洪基話大個會變soyu

同請夏一樣 跳得又唱得

但名次好後 51>58

Btw我諗唔到今集介紹珠咁強 一陣真係無頭12個畫面 可以點搞

無開估啊

Miyu應該紅咗好多，見佢yt channel啲兩三年前既cover舊片最近多咗好多韓文留言，view數都好似幾多。

大個好似Soyu咁 🤤

Pick me同heavy rotation真係睇到好尷

如果佢要出道要練下氣

入樂華即刻變油膩

成班搶鏡頭
一睇就知一早安排好

可能估F

原來除左pinky 素慧 仲有個係似彩妍

吸取上季教訓 知道有鏡頭

好想知 mnet又唔講

但照咁睇一定唔係b

或者只係唔想捧禾珠所以冇廢事提

好明顯係總選單嘢之後雪珠
上集講到係威係勢 今集直入冷宮
而且總選鏡頭有cut咁多入去都明顯條片一星期內有大變動

真係，可能係佢呢個星期原本要拍嘅都拍唔到
安排佢淡出算

好多miru同千葉鏡頭

安宥真會唔會係世正劇本
唱得下 個樣又長期笑住
d鏡頭成日影佢都笑住 好cute

miru超靚 希望實力再有提升

本田仁美勁到嘩嘩聲

不如公佈佢退出

跳tt個三個日本妹應該有d機？
誠意搭夠 又有心學韓文

唔知昇基係歌手出道 ?
仲要係全韓國最top嘅女歌手唯一入室第子
唔知頭唔知路衝出嚟柒

屌係玩火先真
比個個巴打搞到亂曬

睇得出總選之後Mnet重新剪過

聖母光環計 我揀佳恩

我係講做戲好過唱歌
幾時話我唔知佢歌手出道?
佢最紅個d歌都係開頭個d,後期都麻麻
反而d劇就好收得

崔藝娜好唔得
實力係有但佢感覺唔討好

我估佳恩最後會做隊長

over咗

G持

成日覺得佢個樣似啲
係條街撩鼻屎黎食嘅細路女

呢個係預告？

樂華啲人總係俾人食咗十餐放題嘅感覺
好滯 好難頂

一講鼻屎又諗起珠……

你哋開下個post啦

Stone娜榮
都係p社

原來櫻個grade係3個比A 3個比B
最後裴老師要A

裴老師係真愛

佳恩早出道過佢，冇計 。

可能佳恩攞jr劇本

識晒日韓文、個人又淡定、講嘢都有文有路都似係隊長命

本來諗住松珠會攞大魔王劇本，點知今次連攞都冇得攞 。

邊個大魔王

類似許燦美個啲

想知heavy rotation係邊到出現？

EP2 中場休息 第2首歌 只係播黎跳下 而唔係有人唱歌加跳

謝了

希望大家投下rbw練習生，想有多啲主唱女團

白間美瑠有啲似RV YERI

上面RBW個個好似pristin個個肥忙內

唔知點解睇成班韓妹跳heavy rotation跳得咁齊好尷

14歲大把機會進步啦
MNH已經準備緊女團
無派到其他幾個出黎

子瑜比人話無自信
諗起珍映

而家好似係solo易紅啲

樂華個個

兩睇啦
請夏係女團既話無咁搶眼
佢係要solo先搶眼
mnh對佢好 肯洗錢買首好歌

子瑜溝uee

白間好似係yeri fans黎

嘩好想睇佢地唱呢首

企山支隔離 顯得佢跳得更加柒囉
仲要到而家個表情都好似死老豆咁

最奇怪係佢錄影評核pick me 完全冇,
可能肥秋做左野

頂 回錯post 自膠

有冇人知呢個係咩黎

不如都係叫翻佢真名 你哋叫佢子瑜搞到我依家都唔記得佢叫咩

river呢
最想睇miru唱四字熟語

可能本身影佢跳得衰，而家形像直插谷底，唔想加多腳

唔叫子瑜直頭唔會記得個名
（一路冇乜留意韓國妹但你地講子瑜我知邊個 ）

金珉周 其實我記得既 但講子瑜好似易明d

個名咁難記

岩岩先睇到有個呀媽話gugudan有個原本好肥後尾先減左
Mina真係躺著也中槍

pick la

所以子瑜啦

PRODUCE48集中討論區（9）子瑜的真正名字是？

就快爆 開定新post

所以下個post topic就係……

其實仲有一個似jisoo 又係唔記得叫咩名

過多排應該會記到

係咪idol school其中一個？
記得扮狗個個

係

狗竹啊 pick佢啦

真名呢

pd48勁呀 有齊Yoona Jisoo 子瑜 Jooe 高Ling

ok搵到了

River佳恩ep0唱左
想睇nmb Don’t look back
僕以外の誰か 都有rap啊
仲有十年櫻

好好的跳十年櫻啊

十年櫻

跳不好的話

其實崔個樣似啲大陸死𡃁妹
睇完佢wink同放手指入口
就唔想再直眼望佢
嗰個賣藝雜耍又係

啱啱學識跳pick me就趕唔切wink